(毒撚系蔬菜)講到毒青蘿蔔真係無撚得輸

從來唔見有任何菜譜要用到青蘿蔔
佢唯一用途就係做培襯煲青紅蘿蔔湯，煲完之後會比人倒晒落垃圾筒無人食，
講到毒，青蘿蔔真係一絕

煲親湯我食哂

你唔講真情唔記得有青蘿蔔
突然好想飲青紅蘿蔔湯

*直情

其實齋紅蘿蔔湯已經好好味
青蘿蔔無乜味，都係用來陪襯等D色水靚D

系

炆牛腩都正喎

拌碟或只係最後掉上面嘅火箭菜

兩種蘿蔔味都唔同
你個鼻塞左？

白蘿蔔？

生食